現場3,000人齊呼香港獨立！

又見扮民打狗出帖SPIN做DAMAGE CONTROL維撚（文格極似肥佬黎班狗，eg.細良！)，咁撚厚面皮真係笑到碌地！！！

你賣得朵"扮民"，又係我地用票Delegate既代議士，回西後一鑊仆街過一鑊，咁多代俾班搵食戲子如支徒華李華明etc，大中狗學畜媒畜如菜菜子吳志森燒時間昆意志，咁都唔應該屌？？？

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

真係好on9, 叫就有用????

成班小醜
次次做戲

做咩學左今天我

幾時用 linux ?

五毛狗又開工

集會完之後
係咪大部分人第二朝都返工

仲有返學

勁

唔係早幾個月獨立左咩

ok唔叫最有用

嘥氣啦，又打飛機
630個港獨集會又話喺尖沙咀搞嘅，最後死咗去邊呀～～～～

好多民主國家裡面啲人多數都用windows

紅旗？

點止3000呀

屌樓上班人又係到散播失敗主義

成堆show blocked

block得垃圾五毛

含撚狗

支那低端五毛咪借機抽水

一萬

目測有700萬

Show Blocked User - 痴綫佬

我睇左成個post
頭36個都係笑人鳩叫
叫人聽朝返工，散播失敗主義

睇嚟五毛好緊張

毛魔云 : 凡是敵人反對的，便是走對了

聽講連解放軍驚到腳軟 企都企唔穩

香港獨立！天滅支那五毛狗！

槍炮呢？

咁獨咗未?定係嗌完又散水?

得on9會真心支持獨立

記得返工

有6997000人反對獨立

呢啲唔係本土撚笑泛民好多年既野咩？
本土撚係五毛？

OK....集會完喇，叫完喇，咁之後呢？

我哋仲有咩可以做先？？

可以諗定下幾次遊行集會既主題同口號

當中有 3000000 人係新香港人

建議你聽下啲發言

ok